本协力服装厂服装生产管理系统主要实现了管理员功能模和用户功能模块两大部分，下面将对这两大功能模块分别进行功能需求分析。

管理员功能模块：管理员登录后可对系统进行全面管理，管理员登录后主要实现的功能模块包括个人中心、用户管理、人事安排管理、考勤管理、工资管理、样板管理、成品检验管理、订单管理、原料仓库管理、原料入库管理、原料出库管理、成衣仓库管理、成衣出库管理、系统管理，管理员实现了对系统信息的查看、添加、修改和删除的功能。

用户功能模块：用户在系统前台可查看系统信息，包括首页、人事安排、样板以及系统公告，没有账号的用户可进行注册操作，注册登录后主要功能模块包个人中心、考勤管理以及工资管理。

本文重点阐述了协力服装厂服装生产管理系统的开发过程，以实际运用为开发背景，基于Springboot框架，运用了Java编程语言和MYSQL数据库进行开发，充分保证系统的安全性和稳定性。本系统界面良好，操作简单方便，通过系统概述、系统分析、系统设计、数据库设计、系统测试这几个部分，详细的说明了系统的开发过程，最后并对整个开发过程进行了总结，实现了服装生产相关信息管理的重要功能。

本协力服装厂服装生产管理系统运行效果稳定，操作方便、快捷，界面友好，是一个功能全面、实用性好、安全性高，并具有良好的可扩展性、可维护性的服装生产管理平台。

关键词：服装生产管理，Java编程语言，Springboot框架，MYSQL数据库
